食屎沒經驗

味中苦帶甜

吃

兩句野矛盾

那陣臭味太新鮮～

恒管初發現